疑似黑警騙徒多次呃錢勒索逾萬元 : 我一定拉哂你班曱甴

原POST :

事源有個騙徒(Chow Kin Wah)勒索買咗香港加油麻雀(冇出貨)嘅巴打，話巴打唔畀5萬蚊就會被國安拉。Google之後，發現呢位騙徒已經一年之內已經多次行騙，而且每次都暗示自己係警察同國安，最重要係啲苦主報撚哂警都最後冇事，究竟呢位Chow Kin Wah係真係警察，定係警察D效率低到成年拉唔到人(行騙/冒警)不突止呢 ? 等睇騙徒(們)現身說法。

我一定拉哂你班曱甴

唔畀5萬銀我就叫國安手足拉你

一年之內已經多次行騙 最後冇事

有牌爛仔

有冇人認識呢位周Sir?

PUSH

呃錢page IG 小心

成年都拉唔到人

PUSH PUSH

最後武士

up

漏咗另一個重點係藍扮黃: IG有藍扮黃網店 呃中學生錢後勒索報國安

唔止，慣犯來，電話又唔改銀行都唔轉，唔會有人拉

推

都係周蛇嫁啦 犯法就係犯法 除非係咩 係人都知啦

咁癲？
有銀行戶口 一早捉鳩左人
不如你地集齊一大班苦主 搞大佢
到時佢地班差佬落唔到台實會做野
記得要上埋新聞

漏咗另一個重點係藍扮黃: IG有藍扮黃網店 呃中學生錢後勒索報國安

大家舉報返佢間鋪啦

即係一路都冇比人拉
仲可以ACTIVE周圍呃錢咁撚勁?
佢響入面做架?

等睇炒車

好大機會係国安狗

推呀推

Tui ar

香港人真係笨7 重有人信e d ig 落訂野

自己伙記
有分成唔會拉

拉左香港冇差佬
因為可能個個有份

唔係點解咁垃圾拉唔到人

真係有人買先好野

博黃絲唔夠膽報警

咁又唔好只係批鬥受害者

80%中

死黑警三個月都破唔到一單有名有姓網上騙案
含撚大 推老婆老母出黎俾人屌就咁撚快

Sir你老鼠

推到仆街

可以玩電話

一話係狗 冇人敢

Pish

電話同銀行都唔改 仲可以繼續呃

自己人

push

等睇你炒車死到屍首橫飛

送隻曱甴上新聞先啦

呢招夠仆街
大安旨意呃鳩你錢
搏你唔敢報狗買黃店

幫手推 p牌推唔到

Del 左何議員

炒警車

依d仆街9成9係執法人員

詐騙恐嚇勒索

Push!

佢以為黑警會保佢？
condom當自己係邊個

正義之師係咁上下啦

d狗咁撚戇鳩既

黃色經濟圈

佢係黑警無良知
收埋冧巴無人知

cap佢ig報上國安先喇

周sir扮黃呃錢呀？

破壞黨形象
中共最要面子

幫推

係咪蛋餅強有份架，咁多人中招都唔拉人

推到佢仆街

成年都冇事wo 電話 銀行咩都冇改

佢講嘢真係好弱智.jpg

之前呃打卡撚果幾件?

執左都視而不見

Push

「自己人」

s

單野成3個月
但我今日先知

基本上班狗對所有網上騙子都係hea住做

on9，呃得你既話，呢個名都唔會係真嫁啦

2月已經開始呃人啦

借人戶口 唔洗拎返錢？

推 起佢老母

唯一原因. 真黑警

推一推

佢比得呢個名你就預早比你查呢個名，呃人錢都唔會比自己個名比你跟到啦
一係佢就真係狗
一係呢個名條友最後話乜都唔知

但呢d呃人既野，班黑狗唔會查，如果重要係自己人就更加唔會理。

推佢老母post

PUSH佢老母

買口罩都被人話曱甴
藍絲唔用架？

死曱甴chow kin wah

Chow Kin Wah

真係少人用D

根本心底裡知黃絲人多

恐怖分子政府

推上報

係扮又好，唔係又好，個名都唔會跟到
但當然，黑狗唔理呢d騙案都係個重點嚟重要係呃黃色人既錢，班仆街更加唔會理

唯推下post，希望唔好再有人中招

推大佢

I can fa....

口罩點分黃藍 yahoo 同旋轉咋喎

天唔收, 人收, 為後世做下好事

呢d 咁明顯既例子都係報狗， 話你在中環附近果陣買野， 去中區狗屋報， 果間咩都會開file

老豆揾仔睇下幫唔到你？

喺狗屋做

其實唔出奇
有權就可以光明正大搶錢
隨時只係冰山一角

我指麻雀個d啦，同埋透過得呢條友去買，班黑狗都一定先入為主埋，因為你係覺得佢係黃店先透過佢買姐

你依家同班狗講乜野黃藍口罩都無用嫁啦，佢地睇你係邊到買多過你係咪比人呃

犯法就係犯法
unless 我係警察

報警都無用咁大鑊，搵自己區議員幫手

btw, 加油麻雀係咪打卡用？

咪再笑原POST啦
佢唔敢出面係正常

冒警唔處理？

推爆佢老母閪

PUSH牠老母

Wtf

恐嚇勒索wo 黑警doj做野未？

點解唔拎銀行號碼同報案NO去銀行
如果連續有呢D野我諗銀行都會做野

詐騙

但已經呃足成年都冇事?

黑警係呢啲質素

犯法就係犯法 除非你係過街老鼠黑警察

死黑警，唔意外

如有太多唔同人報案銀行都無理
咁銀行都有佢責任
1單半單就真係唔會睬你

黑警唔查自己友
煲大比蘋果報先有用
或者要搵區議員

捐乜柒錢畀黃色小店？
除非你食餐飯當捐錢
但嗰啲叫人哋做你生意 賺你錢

開鋪周轉唔嚟 可以搵銀行借
或者call agent頂走間鋪
嗌捐錢都弱智
咁打出嚟擺明係呃

擺明係狗啦

呢啲唔會拉啦黑警啲friend

會唔會係引戰狗利用人去搞國安呢？

至少都要搵到幾個受害人

有狗強睇住

佢如果藍扮黃
但正正經經有貨交
係無問題

美心假若有日轉黃都幫襯
扮黃由佢扮

而家最大問題係畀咗錢無貨
搞清楚邏輯先

咁搵區議員先好似好D
起碼受害人會信區議員多D

基本上一查就會拉自己友，查乜鬼呀

黑警公然做騙徒

擺佢上藍屍group反咬佢賣香港加油麻雀
齊齊報國安 大家有責

仆街

國安搵外快

藍絲最愛既阿蛇賣香港加油產品
藍皮黃心, 好失望囉

點解查就會拉人
你買咩比人拉 你都未有拎到手又話要拉先奇撚怪
你係銀行過數
佢都會有你銀行NO.
拉人?

炒你老母咩，單嘢通晒天喇

炒車我過五萬俾你啊

藍扮黄唔係重點，重點係佢呃錢仲要恐嚇

「另一個」

唔算玩電話，係想幫追數啫

集埋苦主推上報啦唔係咁都忍呱

有名有銀行戶口成年都拉唔到人
商業罪案調查科去左邊？
哦 原來去左拉黃伯 唔怪之得唔得閒啦

一係真警畜，包庇唔拉
一係就真係冒警畜都照唔拉

其實網上騙案D黑警不嬲都唔查唔理 有埋戶口號碼都唔做嘢

咪係，都唔知第幾次ig騙案

搵蘋果

如果有啲外圍波入錯數去佢户口會點？

其實網上騙案是否冇後果

支持

黑狗唔肯拉人 條友係狗定鄉黑呀？咁撚包庇

咁撚仆街

i can

推起佢啦

推上報啦

其實買嘢之前google下電話可能已經有收穫

好難 因為已經唔係新聞

有金腰帶 沒事兒

又有
可以出集中帖

推到佢冚家產

仆佢個臭街

幾時嘅事嚟㗎 ？

事主今日先開post

2月開始已經不斷呃人

Wow

Sir你老母

reported

狗嚟

狗閪到

Push.

推

鍾生講得好岩 連登仔就係無左以前高登果種推到你仆街既心態

睇人仆街緊係開心
但你連推都唔推 佢點仆街呀 唔仆街你邊有野睇呀

721

推撚爆佢

死十次都唔夠

東張西望

繼續推啊屌
唔好以為周圍呃錢冇後果

有張圖兩日後交收
條友真係夠膽出現

Thank.

Push!!

交收會唔會有live睇

好呀 咁面交睇下隻藍絲柒頭有幾撚巴閉

我係指黑警自己友詐騙。如果查都只會查番第二隻黑警。

而家佢冇貨扮有貨仲唔詐騙？威脅人俾5萬佢仲唔係勒索？

有哂銀行no. 會搵唔到人？不過黑警唔想拉自己狗姐。

佢係黑警就唔會捉到
因為佢可能會用道友既銀行帳號收錢
出事佢都無責任 亦都證明唔到

社會寄生蟲犯法唔洗你教

點解冇人識佢

其實如果係啲傻鳩低賤散仔呃錢既 係會拉架

Btw 賤種24shift黑警

Police officer或者PO
何德何能叫阿sir

公了唔得就唯有私了

洗黑錢